[突發] 梁游係金鐘Noodle Lah!

仲有錢食88$ set lunch

有金主怕咩
Btw 圖？

仲叫緊野食
你可以去睇

真係慘，冇人理

破左產就無得食
梗係食到盡